PC 求推薦

整咗部2080S PC
想玩下靚畫面game

唔玩FPS Witcher assassin's creed唔中意玩

MHW，DMCV
Nier
生化危機2 3 係PS4 已有

係咪得RDR2可以試下

forza horizon 4
control

Control 係咪得epic?

暫時係，steam版要等幾個月

control一般

入咗wish list 好耐等緊佢出
Death stranding
2077 都係